有傳聞話粵普語言差距同英德語差唔多

其實仲大過佢地

Ist das?

所謂同文同種真係笑死人

係

點解用英德而唔係用葡西（葡文，西班牙文）？

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方

飯盒。。。。

是的